做緊/做過hkairline fa嘅巴絲請入

小弟準備in hx，
想問下hx大概interview流程會係點
除咗過208，英文written之外，其他環節會點安排？
同埋想了解下做hx有咩特別嘢要留意/要知道

就執

點in唔係重點
問下自己靚唔靚？後唔後生？夠唔夠mk味？

間野財困喎 仲去in

唔使識英文
睇個樣
做過靚模必請
完